有無巴打開左Charles Schwab 美國戶口?

想請教下:

去香港office 可唔可以申請美國戶口?定係去網上搞?
入錢係咪要wire transfer 去美國?定係佢地好似IB 咁有香港銀行戶口比我入錢?
IB 可唔可以ACH 過錢?佢地好似唔係好歡迎用VCH 過數，驚洗黑錢?

香港開唔到美國戶口，一定要網上搞，香港可以比票，其實樓主打電話去問最清楚

好, Charles Schwab 在網上搞

interactive broker 又應該去office 搞定網上搞呢?

門市搞最好

係香港開IB戶口其實有冇保障？

我就咁寄check 算
唔駛去金鐘

美股冇

即係只有嘉信有？

reception 果姐姐

香港暫時得td和cs有sipc保障

今日爬過文，有人話TD都冇啦。

有冇條link?